封站=引你去支那辦；唔封站=引你去支那辦

點都唔好去

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

所有野都係局，都會中計，邊度都唔好去！
有狗，重防！唔好去！
冇狗，空城計，唔好去！
咩都唔好去就最安全！

支持樓主帶頭去

不反對通知書！中計！引你！
反對通知書！激你出黎！中計！
咩都唔出就唔會中計！

樓主叫散wo
你又叫樓主出

up

你快d叫你老細出手啦屌

西區警署 西區警署 西區警署

請支持國難五金西環店

未有人道問題

我留意左你好耐
次次啲post都係健吾風格